東涌廢中打後生仔，後生仔被捕

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

衰d講句 今時今日仲報警真係膠都廢事派

C鳥啦

唔清算唔得

屌佢老母

元朗又係咁，好彩走得甩

唔好報警, 私下了, 講過幾多次! 今時唔同往日, 而家最唔守法既係黑警!

冇被捕呀，入左醫院咋

牛頓第三定律咩

咪撚就報驚啦屌！
講撚咗咁多次

後生仔冇被捕，入左醫院

黑警死全家

打人廢老話會認罪

私了是常識吧

認真 下次遇到 自己友圍住打殘條友先

就好似入境處電話騙案咁..
講到爛都仲有人中招

開始唔抵可憐 私了啦屌

屌你老母，無真普選咩都唔使講呀

屌你老味 仲報警 私了啦白痴

後生仔冇被捕，重複，後生仔冇被捕

打完即散啦

好彩，不過都唔扺

傷成點? 有冇事

今時今日仲報警, 只可以話 抵死

邊條友再報警 邊個就係鬼 識玩一定係開遮圍內快快手手同對方針掂佢

同對打到要生要死，有事仲報俾對家係想點？

點撚解連登d料好似流唔到去現實
講左唔駛報警都仲環報

要防爆由TKO走到TC 再由TC走到TKO 攰死狗咩

唔知你個標題想點
成篇野都冇講過

各區都有部署啦

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

報狗做乜呀

打人廢中
Source: TG

等陣
屌 原來篇野係標題黨
你老味fake鳩我

講左好多次 拉走左膠先 再私鳥 即刻跑走

咩年代仲報警

Private bird

仲報警嗰d冇上連登囉

報物警呀
開遮還擊
搞完閃人啦

一睇就覺得係成日返大陸叫雞嘅鹹濕廢中，肯定成身性病

警犬專業嗅覺後生就係罪

831 CCTV!

狗話“我想屌女示威者”

咪撚就報驚

乜撚嘢邏輯？

怕暴力既，咪夾手夾腳除佢條褲掉左佢再走
報俾黑警把撚

下次成班打鳩翻佢先好再報警
順便話個個人係黃屍暴徒

成個撚樣出哂嚟

報警叫狗捉自己

巴打我覺得你個名轉埋女性做紅色更顯Chinazi特色

下次一擊必殺速逃啦
後面嘅事就由咁啱路過嘅First aid處理

各位用twitter

林奠想騙西方國家! 急求文宣做野呀！

獅鳥

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

講撚左咁多之私了報閪警咩

私了都要小心，元朗就係佈局，藍屍叫人打，之後popo 衝出黎拉人

推

而家要小心要放哨，小心警黑合作

CAP低個死廢中,睇下有冇團送佢果報

唔好傻啦 而家一定全港十八區都有擺狗喺度

話撚左唔好報警 唔好報警 唔好報警啊！！！
唔撚柒係宜家都重信狗察啊
要私了

屌呀 推呀

警黑合作唔係第一日啦,
望清環境,錫兩下春袋就閃人啦

係，一定要閃得快。

啱

HIT AND RUN LA DIU

嘩屌咁撚樣衰既

個後生仔比個廢老打到牙都甩左

屌 又條呢d光頭撚頭

宜家藍絲特權階級咁

push

閲讀障礙？

又係咁 屌佢個西

又係光頭佬

有市民質疑就係被捕？
佢係佢老豆陪同下，由兩個救護送去北大嶼山醫院
另有3-4名證人到差館落口供，為佢做證

又報警唔私了？

Dear foreigner,
There was a teenager on street suddenly hit by the man, however since the man support the government, the teens was caught.